[吉野妹] 是日晚餐 餓撚請入

$28

頭先開錯台

岩岩食完
感謝祭

吉野家我屌

我肚餓了，但懶得落街食野

屎

$26好抵

叫冰仔幫你買

抵食

$26

我鐘意加隻蛋 撈蛋汁